@inproceedings{Bothua-Hassani-Jubault-Suignard:CORIA-TALN:2023,
    author = "Bothua, Meryl and Hassani, Leila and Jubault, Marie and Suignard, Philippe",
    title = "Participation d'EDF R\\&D au d\'efi DEFT 2023 : r\'eponses automatiques \`a des questionnaires \`a choix multiples \`a l'aide de {\guillemotleft} Larges Mod\`eles de Langue {\guillemotright}",
    booktitle = "Actes de CORIA-TALN 2023. Actes du D\'efi Fouille de Textes@TALN2023",
    month = "6",
    year = "2023",
    address = "Paris, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "39-45",
    note = "",
    abstract = "Ce papier pr\'esente la participation d'EDF R\\&D \`a la campagne d'\'evaluation DEFT 2023. Notre \'equipe a particip\'e \`a la t\^ache de r\'eponse automatique \`a des questions \`a choix multiples issus d'annales d'examens en pharmacie en fran\c{c}ais. Le corpus utilis\'e est FrenchMedMCQA. Nous avons test\'e des Large Language Models pour g\'en\'erer des r\'eponses. Notre \'equipe s'est class\'ee A COMPLETER.",
    keywords = "Gros mod\`eles de langue, Bloom, BloomZ, ChatGPT, Questions \`a choix multiples, pharmacie",
    url = "http://talnarchives.atala.org/ateliers/2023/DEFT/479183.pdf"
}
